可以點樣對付d霸住個位擺野既人?

問佢就話有人
但d野一直擺到食完為止

拎起佢袋野 放落地下